啲慈善機構NGO死撚曬去邊，每次依啲時候都失蹤？

大家真係狠心啲，咪撚再捐錢比香港任何一間大型NGO

旗都咪撚買 全部都係肥上瘦下 捐款變撚曬做行政費 手續費 變相比錢佢地大魚大肉

根本無做過野，有大事都唔會出黎幫手

咁撚多老人家唔識買口罩 買消毒用品 竟然唔出黎幫 ？

啲慈善機構平時送米送乜 關鍵時候就攜同大家嘅捐款縮返入老母塊閪度

仲有某幾間係公務員都被要求HOME OFFICE嘅情況下

仍然要求全體員工緊守崗位 冒住中武漢肺炎嘅風險去返工

保X局 係咪死撚曬啲人？

拍個垃圾show籌旗都唔幫下啲基層長者買口罩買消毒用品？？

仲要講埋

十間有十間都奶共奶人民幣 親政府R funding

每次都政府/建制吹雞 即刻跪低

正垃圾 大家真係狠心咪撚再幫啲大機構買旗/捐錢

全部都係呃鳩人

街上有啲垃圾「sales」搵你捐錢

問下條友捐撚左上個月啲佣金未先

留返啲錢去星火 立場 好過

一筆過撥款之下邊有咁多額外資源

仲要依家周圍都缺貨 訂都要時間

班老人家不知幾醒

而家先知

從來一蚊都唔撚會捐

冇得呃捐款 出黎托柒咩

你真係信有呢的機構？拿錢時先有的所謂高層出現

可惜仲有人會捐

有錢訂 10000 盒口罩呀

樓豬咁撚醒, 請問邊度可以訂到 ?

麗曬

仲有好撚多人盲信依啲高牟利機構

嗯嗯

搜刮市民財產最叻

平時N次賣旗 一年幾次慈善步行

最後去老人院影兩張相當做左野

數緊捐款， 咪撚嘈

香港政府口罩存倉地點：
(1) 柴灣創富道11號政府物料營運中心
(2) 葵涌冠華鏡廠第三工業大廈

免費領取

#手動傳

已經運晒口罩去武漢

公道講句國際特赦組織一路都有發聲 極黃
其他就狗也不屌

廢物 啞撚左呀 ?

係 啞左喔 叻叻

依個認同